嚴選雲爺爺22年麾下最廢球員

Bellerin

一定係IWOBI

丹尼臣

施根

holding

好似比狗仲廢
踢奧斯達辛斯都嫌佢未夠班
得個快字
啲意識 基本功 傳中 防守 細心程度差撚到核爆
點解當年會考撚到入拉瑪西亞

想當年hkgooner屌佢橫傳屌到7彩

呢個其實冇乜野 真心唔太差
大把中堅踢得差過佢
加盟之前仲要當選法甲最佳後衛

呢條友 英甲水平

好記得買佢之前 佢係保頓球季最佳球員
即係後防主力啦
但嗰季保頓最後其實係降落英甲收場

以佢為首既防線最後收左皮 佢咩質素可想而知

3寶

迪亞比同桑治其實唔差
迪亞比天份有 係傷患姐
桑治都越踢越好

人地阿叔係奧高查

史迪柏洛夫斯

當年比狗出道勁到仆街

我覺得球員水平唔係重點 係雲膠影響到啲球員變廢

查馬克 賓特拿

辛德路斯 斯維斯達

呢個真

上季季尾啲阿狗打晒飛機架喎

日籍果幾位

Iwobi冇走雞
丹尼臣都係

貝林連邊廢得過贊堅遜

神丹

冇人講迪佐奴
屌佢老母廢到核爆

雲加

宮市亮

迪佐奴

禾確特
話佢最廢因為 keep 住有好多機會 但一直唔識踢波
得個快字, 唔識走位 唔識配合, 淨係識衝入人堆
下個最廢應該係韋大帝

史派諾夫斯 出名機械人

贊堅臣
助敵奴
史基拉斯
斯維斯達
謝菲斯

黑B

個陣時外借出去。睇youtube真係打哂飛機

迪亞比有排間唔中出返黎踢一兩場其實幾勁 不過好快又傷
桑治就真係衰在唔夠班又要去巴塞 搞到坐冷板凳 臨走前果季真心ok

真

單尼神

Xhaka都冇人講？
條垃圾廢到
攻不銳，守不穩
傳波又慢 射波得個大力

加比爾

入過車路士波好難會被提名

Aliadiere
Andre Santos
Armand Traore

法國中堅傳承
施根
施維斯達
史基拉斯

大把廢啦

不過講唔出名

你地睇下嗰堆離隊名單，一大堆A隊都無乜踢過已經out左

一代契仔 丹尼臣！

佢用途係傳個波俾法比

辛達路屎 斯維斯達 屎基拉屎 艾蒙尼亞

宮市亮踢完學界去阿記，18歲借去荷甲真係踢得幾好

但係之後返英超成日重傷

一定有 奧胡舒艾比耶 細個初初睇阿狗 呢條友都冇撚用嘅

史基拉斯

贊師傅

多到可以整幾隊踢喎

有冇人記得99年有個叫迪亞華拉
代表作對修頓果場狂失機
最後嘔返個英超出黎俾獌做埋三冠王

入個球係人地派膠+佢腳長
呢d波我揾梅迪薩卡都射得入啦

睇睇下
好似個個都癈咁

丹尼臣
贊堅臣
Holding
佐羅
辛德路斯
施根
史基拉斯
謝雲奴

防守球員多，攻擊球員好少出事

丹尼臣 其實比人低估得好緊要

雲爺爺

中場駁腳王，佢打控球戰術的確唔錯，但無創造力，一高壓就亂交波，三寶最廢

神丹
達叔

中堅賓

亨利

豬達

辛達路斯本身唔渣
係比杜奧巴摧毀咗佢人生

沙加超越左佢啦

當年陣容好黎講咪算差
之後個d豬維，屎波，包皮廢好多

嗰陣吹到佢同盧普利係未來鋒線希望咁 呢十幾年得雲佩斯一個後生前鋒打得起

見到佢就諗起韋亞個親戚禾亞 (Wreh, 真係親戚黎)

前鋒廢唔會孭鑊 冇咁礙眼

屎波拉斯
神丹
自轉時朔既藍斯
托柒
辛達路斯
助敵奴
查奧爾

咁多版都冇人講米基

亞亞·薩諾戈

人地FA CUP 入兩粒殺獌狗捧盃

雲加問題大d

黑碧

謝菲斯點睇

bellerin
iwobi
xhaka

提都費撚事提 又係唔知點解入到拉瑪西亞

仲記得佢對拜仁打得幾好

禁區之狐

仲未有人講艾蒙尼亞

有年對疤狗首回合好撚fit

輸歐聯都係多得佢

Btw:辛達路斯除左對杜奧巴，其餘時間唔差，由其06果年

一月嘅時候好似係山神，今年夏天應該有其他人會變廢

迪佐奴真係踢英乙都覺得佢唔夠班
腳腳都控唔穩 又慢又鈍
有一排成日打正選 場場都輸佢個位
雲爺爺又死都出佢
直到佢自己跑跑下扭傷

俾杜奧巴撞到返太空個個？

辛達老師

兩球近柱波簡直不可饒恕

施維斯達 vs 美斯真係自出自入

查馬克，三寶都係長期正選既廢柴

咪盲反

幾時改返名

比人搶左個名

9:50
睇返條片 關閪杜奧巴事咩
根本係條友本身廢

有冇貴價廢人?

查奧爾 基利治
兩代法國廢柴左閘
都唔明雲膠當年哪來的信心因為呢兩件廢柴唔買Bale

謝菲斯應該算
當年嘅800萬鎊已經好多

睇wiki出場好少

加多支旗仔咪ok

相信買左bale佢既人生會被改寫 淪為禾仔

豬維定迪佐奴定神丹 選唔撚到

Bale 咁易傷應該淪為 Diaby

查奧爾後尾好似揀左塞內加爾定喀麥隆

其實基歷治當年係唔差
不敗球季都踢唔少 應該有十場以上
其實都係有功勞
係之後越踢越廢 永遠都記得佢對伯明翰派膠再踢跌麥法頓

反而巴利左閘真係一般
熱刺好似好多場一出佢就贏唔到
係得腳罰球勁

豬維豬冇外界講到咁差
當年成班新人 佢啲經驗真係好幫到手

最記得佢第一季有場阿對曼聯
雲加派佢打正選中堅倒戈
曼聯已經兩連冠 但最後阿狗贏左

浩鼎

耶耶辛洛高

bischoff

最差當然係bischoff
買來都唔知做乜撚

你仲記得佢 你真係迷雲
我仲記得佢踢個一場後備上陣陣
條友跑步跑得好奇特

買咗巴爾，就害咗人一生
爺爺好波

查奧爾係廢，但佢踢森林都踢咗阿狗出局

球12碼就係佢搏返嚟

仲記得hkgooner串佢買嚟做醫學解剖用途

基利治係後來去曼城嗰個？

英超＞英冠＞英甲＞英乙，有咁大差距？

好多都唔知買嚟做咩

呢個踢左一季姐
而且傷多過踢
無丹尼臣 查奧爾 豬維豬達當年咁累輸波

講真 Bale如果當年黎阿狗
雲膠應該當佢張伯倫咁用

沙格拿

jenko untrained

Xhaka廢高丹尼臣

廢過

佢點都勁過柏芝,迪保治同宜家ge比比鳥掛

話holding同bellerin嘅都係得啖笑
咁後生

Xhaka一定好過denilson

Yaya sanogo Jefferson Squillaci嗰啲就真係

艾迪阿里(聽講當年係乜野法國足球訓練學校高材生.....球隊介紹佢都話係明日之星)

史迪派洛夫斯(轉左著廿六號波衫果季.有兩三場阿當斯帶住佢打.果兩三場就上左身咁,超水準之作)

稻本潤一踢富咸果時勁過一兩季